去吧！AE86-坑渠跑法最終版本

阿木，點解你架車怪怪地

有聲

我渣gtr我洗炒

如果我揸Audi 我洗炒？

配埋eg6嗰張一齊睇就perfect嘞

如果我揸GTR 我洗炒？

店長 對唔住
搞到阿木架車咁 我一定賠

一見到大笑咗出聲…成條巷都聽到

大笑左好彩係屋企

叫左你冷靜d 因為你唔冷靜就搞成咁

快極咪又係86

出左87未啊？

一定係呀木

前面就係秋名山既5尺坑渠

好撚多audi廣告

條渠太闊

難聽既說話你想唔想聽？

你有無病呀？

你而家抄到咁呀 點賠呀

八六贏咗喇！八六先至係真正嘅秋明山車神！

但係明明同我屋企嗰格好似...

咩格？

86已經到左極限

天生一對

冇得同我架fc鬥...fc鬥...fc鬥...

eg6
同一場比賽

莊司慎吾

留名